17/18學年Nom-jupas &副學士專區(17) interview順順利利

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉/offer女神/堅系跳制(#60115)係搞事嘅

仆街 non打左成nom

有冇人知三大engine 派咗interview 咗未？

唔洗開新啦

hku offer god

新post留名
Interview god
Offer god

咁大家推呢個啦

有無人data science 收到interview?

polyu

家陣D後生仔

City bba 幾時會出direct offer??
衣加一個interview 都冇, 好鬼驚
p.s. GPA 3.64

有冇人收到BU hrm year one entry interview?

拜多次先
新po一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT AIS EE
BU ISEM
UST IELM IEEM

Year 1 entry
Offer god
Interview god
UST
POLY
CITY
BU

新post再拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

同問

新post一拜offer god
bu city lingu edu

未啊身邊個個報呢科都未有消息啊
睇返上幾年 係3月中先有人收到interview

新post再拜offer神
HKU

巴打bu in成點？

新post 拜拜offer god
City bu

Cityu mkt offer

有friend收到, 琴日in左

新post拜拜拜拜 offer god

普普通通啦，岩岩係第二個post有覆你

新post 一拜

Interview God
Offer God
GPA God
Year1 Entry

offer

新po拜一拜
interview god
city poly offer god

Bu係咪睇成績多啲 好驚無offer

我覺得你唔去interview 應該就唔會收你

Yr1 entry正常gpa+dse 你咩題目？

想問下今日有無人in HKU IM ???

hku 6963會問啲咩架 好驚

其實幾號開始in?

有冇year1升year1既巴絲已經收到offer?
利申一個interview都未有既社科撚

Offer

Interview God
Offer God
CUHK
HKU

唔知，我覺得最近先開始

under review, under consideration, being considered, summited(ust), processing

見到大家係咁討論自己乜都未有

政府可以做啲咩去增強香港經濟

Ust唔收year1架喎

真架？
engine wo

BU MKT出offer 未

Bu acct offer god

佢揀retailing呀
想問呢科有無second round interview架

咁就冇咗幾舊

巴打幾時in? 我7/3 in

Polyu offer!!!
Offer god

City mkt
Bu hrm
Offer god

社科有排啦 仲要yr 1 咁急做咩

社科Yr1我諗未到5,6月你都唔洗諗住會有咩消息

我都係

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

我朋友收到，我仲未收到

hku cs offer god

offer神

等得好苦呀

hkcc hd係咪最多入到city marketing as1?我記得佢收asso同hd好似有唔同？

Offer God
Interview God
HKU ee interview

interview god

ITC technology interview 會問乜

Ust engine係唔收year1

頂我一啲都唔想收倒speed話我知佢地有乜activities同scholarship呀！！！

Offer神
Interview神
Poly
City

希望bd engine 順順利利過interview

最好個ITC係咁 如果係choice one 有interview就即刻狗衝

HKU BScIM offergod

hku nursing有offer未阿
polyu nursing出interview未阿

請問Ou marketing interview
筆同面考乜為主

ITC 收幾多人 有冇人知

Senior year 大約200人 6個specialism

每日一拜offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

同問 同自己讀緊個科完全冇關係

你咩科

bu hrm 究竟肯出未

Same

但點解佢個網寫intake 249

唉一個interview都未收到
自問成績唔係好差
點都應該有個interview掛
點解要咁對我

原來係咁 咁慢慢等了

你地講緊邊間大學嘅社科？

新po留名
拜Offer God
Interview God
俾我in得好好睇睇

新post 一拜 hku offer god

Offer God

communication

拜interview god 拜offer god

Bro same here

如果係社科 係咁架啦 應該就派interview 3月中in

究竟itc meeting同interview有咩象徵意義
多數講法話meeting係高分先有 差唔多收硬你
但有d人又話唔夠分先meeting

pish

其實係咪睇specialism。。。
有啲specialism係冇meeting
technology 好似冇meeting

其他U 我唔知 City APSS yr 1上年6月先有interview

搭單問下city ppp ais 係咪都冇interview?

Cu nursing 係咪唔收yr1

今年4月尾

Poly civil

應該唔關事有fd gpa3頭同3.8都係meeting

6963 打個電話嚟啦
I miss u so much

Hku BSc
Offer god

year 1 entry poly嘅bdlcc有interview未？

City finance/ Econ Bu finance polyu Finance
比個interview我啊

係

姐係佢係隨機揀人meeting

itc technology 有冇meeting

有無巴打都有ust bba offer
想問下trans credit d野

有冇人知BU嘅creative and professional writing大概會問咩問題？有啲緊張

我都想知

Sorry呀唔清楚

Offer god
Cityu ELTM
Polyu LEM

$450 點解你唔報埋polyu?

巴打 介吾介意講下GPA大概幾多

唔呀

有fd gpa>3.5 都要interview tech

Tech應該冇meeting

offer god

bu acct offer god

你幾多點in?

高登d舊post咁講
真係囉囉攣 一係就有得in 一係就直接無視啦
整個meeting出黎又唔知代表d咩

我報左HKU咋
POLY好似都唔收

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

sorry 手誤

$750啊 希望我地可以做同學

新Post再拜Offer God+Interview God
CU
請保佑我interview順順利利

UST
BU
POLY
CITY

只求一UGC Offer

你將itc 放first choice?

Meeting加埋written test架嘛
點解會唔知代表咩

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god

hku cu polyu
offer God

有關係架？
我放second

姐係 唔明點解要分meeting同interview

成個itc收咁多人 design個d interview已經用好多時間 所以mkt同retail係meeting可以慳d時間掛 我估

Offer god
Interview god

Offer god

我商科撚

你GPA幾多
我3.5都有得in

想問下你in左bsim未 大概係點玩架

3.6呀屌佢老母

我星期二先in

個post推得快撚到

新post拜拜Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly mkt offer

2日1個 1001

City mgt幾時先有interview俾我

Ielts god

Interview god

有人ou IT都有得in
仲低分過我
點解我乜柒都冇

New post lm
Bu acct offer god
Poly city interview god

有無人收到 ou BIA interview?

請問收到edu封offer信嘅巴打，我見唔到佢話係咩offer，係咪即係direct 只係見到credit transfer要cgpa 3.0以上先唔洗個別apply。

hku

照佢咁講，好似有meeting就好大機會收
不過始終一日未有offer都會囉囉攣

同求

巴打報咗咩科

等緊PolyU Mental nursing

如果有offer捐$500加一個月唔食牛

有冇人有cu science (year 1 entry) interview?

集氣bu hrm

巴打咩科？

Bafs，巴打解唔解答到我嘅問題

不如你貼封信上黎睇下(記得遮晒個人資料)

未出, "application being considered"一齊等

等到地老天荒

我記得上年啲巴打啲statement 係咩ok gpa around 3 咁架

麻煩各位巴打

有無jour interview?

恭喜晒呢位巴打,呢個已經係direct offer黎
只要你交左留位費,同埋之後唔好fail任何一科
咁你就肯肯定可以接收呢個offer

一注巴打唔該晒 好開心，連登有愛。小弟祝各位齊齊收到offer。

hku direct offer god

恭喜晒

新post 拜下先 offer god interview god

想問下有冇人知道city mgt interview 會問咩

邊有咁快派啊 慢慢黎啦

瞓前拜下Offer God

訓前一拜
HKU BScIM offergod

想知bu econ interview完幾時先有通知

好想要polyu offer

巴打介唔介意講下咩cc 同gpa 幾多？

Shipping
Interview 順順利利

加油

我7號in

CIE
sem1 2.97
Sem2 3.21
Sem3 3.39
暫時Cgpa 3.2
希望幫到你

巴打major account?

本身簡左[black]technology [/black]
而家想轉fashion marketing :~
我有frd 3.2都收到marketing
我3.4

Congratulations

No，我係tourism

多謝巴打

女朋友報左好多科都味收倒interview/offer
有冇巴打知bu comm/poly shtm/city soci/city 文科大約幾時出interview/offer
Gpa>3.75 好擔心咩offer都冇

Shipping interview係gp定individual?

Gp

拜一拜offer god先

點解揀得咁雜嘅？又文又商又SocSci

SHTM好遲㗎，應該都要到四月啦

頂你咩 貼offer letter上黎係咩玩法

可能唔同科呢

offer派到開學頭個week架
仲有半年 唔洗太緊張住

itc interview god
City IM interview god

Bu bba offer god

I know that feel
Ugc god

又要講起當年送左30k比ou

希望ou收我啦

如果係我 我都會俾衣三萬蚊

Shtm上年4月出第一round，今年應該一樣嫁啦

poly hd 面試已經完曬，asso我唔識人唔清楚，今年hd仔個conditional offer 應該低過上年，唔知係咪比人罵一罵就放生佢地，3.18都有得見。

到六月中都未有offer 又擔心無書讀 所以我比左

same

咁最後你幾時收到offer 同埋邊間

year 1 entry
GPA god
written test god
interview god
offer god

ust 5月中un
七月尾八月頭 shitty 過左~1 week bu (亦係得佢地in過)
poly cu under review到開學跟住un埋

因為佢個科 有院校係soci有院校係商科
咩都報下 機會大啲咁
多謝解答

深夜一拜interview god offer god
bu
polyu
cityu
hku

你讀咩科架
會唔會有啲科係無in過會比直接offer你？

poly shipping interview

講漏咗BU COMM嘅PRA同ORGC都出咗interview啦
其他唔知

拜手速God
希望Lecturer快快手幫我填好哂啲reference letter
當然仲有Offer God

第一次見人拜手速god

神奇 頂級 超卓

屌做乜鳩笑左

哂銀時 ust聽講過有d科係唔會in
但無in但有offer機會其實低

Offer god
City

深夜一拜 Offer神 再拜Interview God 求CU interview順順利利

只求一UGC Offer

我都收到兩個interview!!
不過係fashion design同fashion technology

佢收倒ORGC
希望巴打都收倒想要既offer

Self-intro有少少手震但講野冇疾會唔會好大影響。。

Itc interview god

瞓前一拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

各位加油

拜下offer god
好想入大學

HKU Offer

Offer god interview god

講野唔疾贏一半
話知你震到好似地震咁

咁都好少少 thanks bro

等收offer啦巴打

成日形住你係個個屌屌屌 希望收到 多謝

大家加油呀 cityu mkt 有咩問題都可以問我

收工一拜offer god
bu hrm
poly internation shipping
city

依家都未收到interview係咪玩完

晨早拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

PolyU interview god & offer god

想問下巴打們Poly u interview 個自我介紹係咪限左1分鐘？

下星期六in poly u shipping

Offer God
GPA God
Year1 Entry

唔洗interview ？

早上一拜Offer God
再拜Interview God
求保佑CU Interview順順利利

只求一UGC Offer

瞓醒一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT AIS EE
BU ISEM
UST IELM IEEM

想知道教大幼教出左interview未

offer god #

Offer God
CU
HKU

Polyu LEM

HKU IM
POLYU AML
Interview 順順利利, offer god 保佑
入到U 我會食少2星期肉 做義工 貢獻社會

其實係咪gpa>3.6 interview正正常常 group講左兩次野
Stress test比佢chok但有擔定咁對答 冇乜緊張
就可以收到offer

City finance/ Econ Bu finance polyu Finance
拜interview

Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly mkt offer

巴打唔洗咁緊張 你得嘅
佢啲interview派到4月嫁
Btw city mkt都可以問我

BU

Poly city

絲打 我四月中先出ielts成績係咪趕唔切

唉屌ielts得6.5

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

BU bba

offer god
gpa god

City cm mc offer interview gdp god

大獲啦爭啲唔記得還

應該收一個offer還一個？定一次過等收曬先還呢？

大家記得都要還

收到咩offer

CITY MKT

有offer既三日唔打丁

你唔打丁對呢個世界冇咩好處
係就捐錢啦

有冇人poly itc擺左retail第一有interview 我見好多人7號in tech 我又係7號i有interview 但擺左retail第一 都唔知係咪in retail

你7號幾多點in tech?

hku offer god

有offer捐$500，一個月唔食牛

封email有講架喎

得呢封

有bba出direct offer???

咁樣有啲遲喎 你英文冇4?

聽講banl會 但係year2
Year 1 management sciences 唔知

hku bsim offer god

淨係得AS1 有 direct offer?? 我報左 AS2

人地好多時根據手上現有的野去派interview 真係有d遲 除非你好主動同人提

Offer god
入到cu捐$500
入到city捐$200

想問cu ibba hotel出咗interview未
另外幫fd拜ielts god
City poly interview offer god

6963冇得in係咪可以放棄
依個sem讀到好頹

每日一拜offer god and interview god

cu hotel應該未？ 我幾個frd都未收到

Offer God
HKU
UST
Poly

巴打你in左？

應該係tech
你GPA 係咪唔過3？

你有冇得揀時間？

點解咁多3.5 6 7嘅報poly shipping 3點頭想水泡下側側搏都搏唔入

遲早咪又係放返出黎

佢地都要水泡既

nonju 上hku senior yr既話係唔係基本上defer硬？(n展科非space)
同埋係咪難到仆街

呢科真係咁水泡咩其實

我見太多人報shipping,報咗supply chain management
好驚無offer

聽講cut off都要3.4,5喎

想問bu englit派左offer未？

Btw 個標題nom-jupas

難離難捨絲打
想問cityu mkt offer係咪會派到八月？
我二月in完已入咗waiting list
thx

做乜會咁識收兵

pk..我收唔到itc offer好似係因為我冇打cgpa上去以為剩係上傳transcript，宜家同我差唔多分既兩個frd都各自收到兩個offer。。仲有冇得救，今日唔係辦公時間，剩係send email。。我真係好蠢

呢科邊忽水泡
之前conditional offer 3.5
就算而家低左都要3.2
D人係又報唔係又報

咁快有offer

sorry打錯 係interview

really?

3.頭幾多先
有3.2/以上已經可以一戰

唔知佢講既係穩收既gpa定interview

Interview god
Offer god

Hku polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

好驚interview衰而冇offer

拜拜interview god先
希望之前交form落名有幫助
Poly Shipping

HKu BSc
Offer god

你放心 佢六七月仲會有多round interview

感覺上supply chain先多人報
當然shipping都唔算少

正常係咁 不過你知alex tham架啦 無準則

請問edu小學常識派offer未

city poly 啲intetview會派到幾時
想考多次ielts

而家真係遲左少少bo

依家日日都入去個system睇

thx for info

個status有冇轉啊？我仲keep住係selected for interview

算啦 我都係考多次睇下到時會唔會有n手飯俾我

社科人表示咩interview都收唔到好迷惘
同埋想問下各位巴打 City PPP 同AIS係咪冇interview?

通常最低要幾多先入到

係呀 所以唔駛太擔心

year 1 entry
city ppp
poly spa
bu socsci
offer god

想問下你地gpa幾多？

有冇人收到poly analytical science 同埋 city chem interview

冇呀
唔係掛 想in返retail

shipping 3.2above穩interview btw我fd3.0都有得in 11號in

有冇人收到edu science offer ah

有冇巴絲收到ust science offer

同病相連 我報定SF算

Poly eie
係咪真係冇我份

想問下6901係咪暫時淨係in左yr3 entry?
有無巴絲打可以講下gp discuss左乜野

入到shipping捐500

Interview God
Offer God
誠心跪拜
信則靈

緊係要

我好想要YR 1 鍾意既果個offer呀！！！！！
入到嘅話 我會會生生性性同埋繼續貢獻社會

你year2?

thx

Interview god
聽日hku im順順利利

冇呀 仲係selected for interview

Group/individual?

邊科

我都係聽日in
巴打邊場？

你睇下eadmission 右手邊有無寫

集氣聽日出hku nursing offer

再拜Interview God
求CU Interview順順利利
只求此一Offer

有Offer還神，捐錢同做義工

Offer神

跪拜offer神
BU CITY LINGU OFFER
Interview 順順利利

幾時收

Cityu offer god

冇呀 得interview 時間地點日期

未派

只求poly chem tech offer
星期二就面試，緊張死

正路係咪應該聽日出

時間地點日期嘅右手邊應該有個叫remarks嘅野 入面都冇寫in咩科？

屌都話社科除左中大其他都起碼3,4月先開始派interview
唔洗驚啦屌
PPP好似唔知>3.4/3.5唔洗in,低過呢個gpa就要in

想問下in左bu bba既各位
interview形式係咪就係self-intro + gp discussion？
會唔會有follow up questions?

到依家個interview arrangement 都無資料既 係唔係可以理解為無interview?

屌又要一連緊張5日check爆個email個個禮拜無限loop

city banl and bom and im goddddd
poly gscm goddd
bu mkt goddddd
幾時有得in
借問聲3.5x有冇機會有得in上面其中一科🤦🏻‍♂️
好驚 3月頭啦已經
跪求各位巴絲賜教
利申：入到u戒牛一星期

通常in完/meeting完之後隔幾耐會收到offer? (如有)

聽日出？

我明知星期日唔會派offer都係到係咁check

我估呢個星期出

同問poly fashion marketing

你係meeting定interview? 好緊張呀

究竟city同hku商科幾時先會出year1 interview/written test

有無星期一in poly itc technology 嘅巴絲？

你會唔會著suit?

有無巴打知道PolyU logistics and Maritime studies interview 會問咩問題？
同埋大概written test 會問咩？

bu bba offer god
願意戒丁7日換offer

你in幾點？

In year3?

明天... 不過唔同specialism

我報左itc marketing
gpa都唔算好低姐 社科3.45
點解乜野都收唔到㗎

Offer God
Interview God
Polyu marketing Cityu management interview順順利利
Cityu marketing interview

巴打點解唔報poly management

咩cc啊

報左聽日1430meeting

hkcc

介唔介意講你邊間cc?

你幾時in？

話唔定直派offer呢

可能係 first choice 同second choice 嘅分別 應該有round 2嘅

你都識講社科
就好似商科人報AIS 都要等派哂社科人先派比商科

Offer god
Polyu LEM
Cityu ELTM
有冇人幾時出offer

巴打係year1定2

City BEcon/Fin/Mgt/BANL快d派interview啦
已經有幾個同學in左
利申hkcc ielts 7 gpa >3.7
好驚無interview

fin派左interview？

yr2 mkt jj

Year 幾嫁

有冇巴打星期2 poly management

Fin唔知
但mgt同banl已經有
我Year 2

Poly shipping interview有咩要注意 知唔知點in cgpa 僅僅過3好冇信心
順手拜interview god
Offer god
有offer戒賭1年

+1

Group完再individual答一條問題，開始gp之前有8分鐘比你準備group discussion同individual嘅問題

有無in左edu LS 嘅巴打

巴打 你都有offer？

我咪就係上面貼offer信個位巴打 改左個名啫

BANL原來派左INTERVIEW
你個FD 咩GPA

你過3.7可能唔使in banl直收

Banl派interview

3.7係out of幾.... 4.3?

拜一拜offer god同interview god

Cgpa 3.7 out of幾唔肯定 同埋會變

拜offer神
Interview god
Offer god

banl 有interview la咩
如果直派offer要等多幾耐？

總之是但一科 唔記得清楚

睇時事

想請問如果申請year 1 entry係咪同year 3 entry一樣都係宜家開始通知有冇interview架

巴打清唔清楚有冇written test?

大家都係year2?
小弟先year1
係咪要搞曬year2先有year1 開始
Btw 祝大家順利

有
Remark咪寫bring your stationery

去meeting嘅巴打 eadmission個page係咪都係未轉status??
btw巴打聽日加油 我報咗後日

完全冇logistic底可以點算

本身讀咩科

會唔會問shipping野

我係放first choice嫁
不過我deadline前幾日先submit唔知有冇分別

究竟itc meeting/interview幾耐左右出offer??? 求解答

City mc cm offer god gpa god

下 你in完了嗎

好難唔會
叫得shipping實有sea transportation
可能有少少common sense之類啦

Hotel

interview God
offer God
hey 6080

Business jj冇讀過呢啲野

同shipping 完全唔關事
準備下interview好過
睇下新聞 特別海運
Test佔得好少姐唔駛驚

有冇巴絲有報bu 電影？ 有冇收到interview??

4點

希望gpa搭救 thanks bro

唔出奇 根本同你個科毫無關係
gm hrm account個d都唔會學過

係咪收得皮

Interview完再下定論都未遲
諗下gp discussion會問咩issues
應該都係時事為主
Test佔好少咋

係ar,冇呢科offer就收皮了

想問各位巴打
如果yr2報acct yr3, acct yr2定acct yr1難啲?
求解答

感激巴打

想問教大如果再遲啲報會唔會派哂offer

不嬲愈早報愈好

Interview God
Polyu
HKU

拜一拜offer god 先

有冇巴絲in左HKU IM 呢科interview 有乜嘢要注意啊

offer god
written test god
GPA god
如果今年走到我一定會生生性性讀書
真係好唔想留多一年

巴打幾時in

擺左second choice 報year1冇interview

late application左 白白浪費左三舊水

收到cityu banl interview既巴絲你地既cgpa係幾多？

禮拜六呀 有冇機會見到你

星六朝早845

我見上面有巴打已經收左offer，但係要係3月中前交錢，但係我又未咁快決定到要唔要個offer...

1245

offer神
interview神
City
Poly

0945

淨係報左poly?

你報film定media arts?
Media arts知有人收到interview, 我收到offer; film就唔知

6963interview 呀屌 求下你打個電話俾我啦

讀過sea transport嘅人表示：留意下咩叫Incoterm

Thanks bro

溫書前一拜
Offer god
Interview god
Hku
Cu
Bu
City u

屌你老味banl出左interview???

why say so

前面見到有人話banl出左interview

Incoterm我都諗住講
比你估到

想問知唔知BU ORGC 個interview 係報親都有定已經篩選過先派？

你地本身係logistic科？

係啊未轉
巴打你都加油, 聽日written test完番黎匯報
Btw 好想知written test完左之後幾耐先會派offer, 一日offer未到手一日都好忐忑

有嘅巴打gpa幾多？

報film呀

聽日in bu bba好緊張

Seond choice係咪唔會in?

巴打介唔介意講gpa幾多

year1 gpa 4

文科仲未收到interview

我都係聽日
上年好似test完2個禮拜派

Custom Clearance, System of Shipping, Law of Sea.....

召喚招待處女職員巴打
其實GLBS重唔重視成績？定面試最緊要？
Cgpa3.6 eng3冇ielts 機會大唔大？
All in呢科 入唔到真係對人生絕望

Law of sea忘記到一乾二淨

求下你俾個bu bba offer我
有offer唔食肉三日

絲打 請問時事問左啲咩

BU bba offer god

Offer god
我求下你呢個星期我會收到interview喇
我見人地個個開始收到interview
但係我就乜都無
我成績又唔算差點都有個interview掛
求下你眷顧下我
我就黎癲喇

不如而家開始戒 積福

好勁

上年有個frd著suit去poly itc interview被人鬧，我諗大家要諗清楚係咪要著suit

我唔係好肯定係咪真係唔著得suit，不過我個frd係咁樣講嘅

利申，冇報ITC

之前去hku nursing interview 講明smart casual no formal dress code is required但係去到成班人都著曬suit以為自己去錯business interview.
利申 著左白色連身裙

Offer God
頹左個週末聽日要開始努力返

咁你個fd最尾有冇收到offer?
你個fd in 乜itc嘅乜先

求下你聽日派bu hrm

冇收到呀，唔肯定係Retail定Mkt

same here bro

快d俾個bu mkt 我
好過而家乜都冇

HKU BSIM offer god

你幾時in
我個陣都係英文3冇交IELTS,英文唔會係大問題但你要用英文清晰咁表達自己idea
其實in得你就唔太睇成績架啦,都係靠interview

應該冇分別 我deadline 前一日先submit
借問聲 巴打你GPA幾多？

但一齊報既朋友3.4都未有通知in

我係絲
好低gpa 3.25
學校啲呀sir又話ok叫我報我先報

Hague-Visby Rule

Oofer God
Interview God

想問下interview個陣個教授淨係問我一題 呢個係咪算好差，因為我見其他人都比佢狂問，好似淨係對我冇興趣咁，淨係問我讀某個course學左D咩。。。

offer god
year 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

我見到好多女仔都著晒suit
好少男仔in
利申 恤衫長褲

有無巴絲打CU GPAD Year 1 Entry已經收到offer??

Gpa 3頭報左city banl 係咪會連interview機會都無

second choice cgpa 3.6 仲未有interview 是咪正常？

有冇6963 yr2人都係禮拜三in?? 點準備好

老牛加平底鞋

希望我冇自爆啦

我都著左平底鞋啊！ 尖頭黑色

到底in poly itc應該著乜衫

多人報都無用，~80個位，
佢講明留最少30個位部本部HD
同VTC簽左合約留最少35個位比IVE CIVIL
上年IVE CIVIL 入POLY CIVIL UGC YR3 CONDITION OFFER 3.45
CIVIL YR3係大把位，但一定收本身CIVIL先，
仲有CITY JUPAS ASSO搶位
HKCC應該得返5-6個位左右，除非你GPA好高，唔係我覺得晒左個CHOICE

應該著得到正正常常就ok，唔哂著得咁formal 我估

著牛仔褲好似好不莊重？

Ching d資料係堅既？ 咁入poly civil咪冇咩可能

真係出左？

咁可能係時間問題遲少少 冇事既 冇報speed？

其他大學都有報，不過啱啱過3,得呢科機會大d

聽上面啲人講已經收到interview 但我乜都收唔到

報左stat 出左offer 13號交5000
要交嫁啦都 但都想有ugc offer
巴打好好人不厭其煩咁解答我又安慰我

深夜一拜offer god
Poly Shipping
CityU ELTM IM MGT AIS EE
BU ISEM
UST IELM IEEM
保祐shipping一take過拎offer

請問各位Interview要求Smart Casual，大家會點著

唔著西裝褸算唔算？

巴打有冇報返poly

推推推

真係好想有polyu offer

Shipping

poly shipping interview順順利利

正常，有frd 3.8 second choice no interview

同問
想知如果formal wear 係咪一定要著西裝褸

臨瞓前拜一拜offer god
HKU Direct offer

係巴定絲？
我絲，會著黑色長褲、黑色平底鞋。
上身著簡潔嘅plain針織衫 白色or米色 上次著左V領
再加件黑色普通針織外套

thanks bro

簡單連身裙襯高踭（唔好太高）
如果真係冇，我諗唔著西裝嬲，著恤衫加西裙都得

2nd choice就緊係正常啦,咁多人報仲要岩岩先in左3日點會咁快到你

我都要破費5000
星期三interview 應該冇咁快有回覆

自

Offer god cm mc gpa god city

有無in 6901嘅巴絲
打算點著去？
封信好似無講要formal定smart causal

多謝兩位絲打解答
祝大家早日上岸

好想有city offer 邊個都冇所謂咖 不過社科撚 goa又唔算高 有排等

Interview可唔可以戴口罩去in?? 病左

HKU BSIM
PolyU AML
Interview 順順利利

Refundable嫁嘛

cu offer god

有冇巴絲已有CU GLBS offer？

齊齊入shipping

Itc

Push

唔好漏左我

問點改善香港經濟

擺低一蚊跟機先

Smart casual 我個年有好多人著suit 你穿blazer就得，唔需要著suit

各位巴絲打 你地Itc 放1st choice 大概gpa 幾多

一係班友無睇清楚 一係唔知乜係smart casual 一係成班一成不變

女仔的smart casual其實都幾suit feel
希望有圖

poly city eng科幾時先有interview

件衫一定要有領 一定唔可以牛仔褲

哂銀時都suit去見sales咩

跟機！

BU ACCT Offer God

自膠 最好有

Meeting完之後要打2個星期既心理戰 唉

你聽日meeting?

係呀 緊張

我得interview 咋
有meeting仲好

今年收得20個 同樣分數都可能入唔到
何況2nd choice
聽talk問過職員 2nd choice收唔收 佢都暗示冇乜機
不過凡事總有例外既

各位巴打準備好一連五日不停check email未

City engine d科郁都唔郁係想點

較fetch咪得囉

First round
In得唔差，不過唔係好答到career path

你係i大?

較左都會碌碌碌碌碌

Poly cu city bu offer

Asso engine

星期一黎啦 瘋狂check email同application status

Offer god
Poly eie
Cu IE
Ust cpeg
Bu stat
City ee IE material

email震一震 心都離埋 點知係垃圾email
電話響 心又離一離 點知係cold call

City 冇interview既科轉左under review 係咩意思？

你個specialism都冇meeting
同埋meeting都唔代表收硬
好驚係假希望
早幾日見到d人話meeting就好大機會收真係暗爽左一陣

你咁都記得我係乜specialism
冇事既 寫篇文姐

下次唱k我要瘋狂唱煎熬

每日一拜offer god
interview god
poly
balss bics
city
UGC

你問左咁多次

推

每日一拜offer god

點解咁多個都係shipping
AML得兩個

間唔中上堂就會睇 溫書又會check email
一見到電話響 9秒9聽左先
I am ready offer God

有無人edu 小學常識 收到offer?

咦你巴定絲唔知有冇見過你
不過carrer唔洗太擔心既講真佢地都會理解呢樣野

hku polyu offer god
hku direct offer god
cgpa>=3.6god

我有同學2nd choice入黎不過好少
講真啦gpa入場劵黎,呢科好鬼睇重interview,盡力表現得好就問心無悔啦
希望遲d見到你

好撚興奮呀
中大如果unsubscribe左都再send電子報我就email屌鳩佢

恤衫西褲皮鞋 得唔得
即係唔好著西裝褸?

瞓前一拜 Offer God
Interview God
in得好好睇睇

Interview god
希望俾我盡力無悔

巴打有冇收到佢封email 啊？

想問下收到bu bba program offer既巴絲 大約in完幾耐收到呀 等得好苦

係咪真係屌先

我都暗爽左陣

一諗到聽朝瞓醒又要開始一連五日等email就興奮

有冇人知CU GLBS其實一日in幾多個同埋in到幾時

訓前一拜
Interview god gpa god 乜god都拜

可能見過
個陣經過莊房d人眼望望 以為係向佢地登記
9up左幾句原來唔係

拜下offer god 唔想無書讀
Offer god
Interview god
收到offer嘅捐200蚊

再推

好驚呀
好驚冇書讀
入到poly捐1000比毛守

加油呀 記得打醒十二分精神聽meeting

食素巴打聽日meeting就早啲休息啦 加油 等你report

Offer god
City mkt

多謝你地呀 齊齊有offer

cityu英文系派左interview未？

Cityu Offer god

interview god
polyu offer god
cityu offer god
edu offer god

Cityu mkt offer god

polyu shipping interview 睇多d新聞就得 唔洗驚
written test 上年同前年都係mc
會問基本交通物流野
例如 機場幾時起
咩department負責香港海運
上年cargo throughput 最高係邊到
世界最大o既船係邊到造

我反而無聽過會問carriage law/ term

Thanks a lot bro

巴打你介唔介意講你邊間cc同gpa大約幾多 有冇Ielts
同樣都係yr2咩都冇

Hkcc asso engine報左mechan cgpa>3.6
冇ielts冇full cert 有一日無端端打嚟叫我去in
電話number係3917xxxx

Poly mkt written test有冇人知會問啲咩？

深夜拜一拜offer god
CU engine year 1 entry
好想year 1走到

瞓前一拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

大家都加油，頂住呀

一隻動物形容自己
人生最成功的事
人生最後悔的事

仲有好多款 其他就唔知

深夜拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

臨訓拜一拜
三大offer 捐1000蚊

深夜拜offer god

City
poly
Bu
Interview god
比次機會我同prof吹下水都好呀,唔想連interview都無就完

小常出左offer未呀

20號in係咪兩星期了？

呀呀呀呀，屌你老母我想畢業呀

interview god
今日順順利利！ ！

巴打好似係HKU BSIM

有 但係唔想讀poly

Btw
你有冇收到電話

我又係冇full cert都收到電話

全部都

覆錯sorry

>3.6 但係未收到call 可能因為近deadline先報掛

同一round有個男仔連公事包都拎埋 全副武裝

屌會打電話叫人in架咩？

有冇巴打絲打可以講下ied 既interview大概係點架

City offer god
poly offer god
bu offer god
千祈唔好rejected我呀

晨早一拜
offer god
citpoly

起身一拜
Interview god gpa god 乜god都拜

瞓醒一拜offer god
Poly Shipping
City ELTM IM MGT
BU ISEM
UST IELM IEEM

有冇人收到kong u year1 engineering 嘅interview?
我聽d師兄講上年有報就有得in
但我3月仲未有得in

晨早一拜
BU acct offer god
Interview God

聽日in poly mkt 今晚先有時間準備

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
CityU MGT
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

冇 依家讀到好頹

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU
一定要比我走

又到星期一啦
拜一拜offer god先

起身又拜一拜

Offer god
求下你畀個ugc offer我
有offer 捐1000做善事

有無人edu 小學常識轉返status 做submittee?

其實poly係咪都係逢星期四出offer
咁我唔使日日check 精神崩潰啦

有無人轉返做submitted?

晨早一拜Interview God
跪求CU interview順順利利
再拜三拜 Offer God
只求一UGC Offer

有Offer必定捐錢、做義工同繼續努力以爆4為目標讀書

你in邊科？

瞓醒拜Offer God
Interview God

有冇巴絲知poly eie嗰堆類點in法？

Teaching chinese as second language
我知冇咩人有報 但我想問大致會係點架

乜cc?

報咗 6963 不如入嚟討論下

一起身收到poly email以為有interview
點知原來係叫我補交gpa
但我明明一早交齊曬
而家先叫我補交會唔會太遲唔處理我個application

但睇天書見到話要著suit

收到hku engine interview

Ching 聽日幾點？

突發
POLY GSCM出interview la

有冇人講下polyu chem tech嘅interview會問咩

突發 收到poly gscm interview

btw thanks interview god!!!!!

想問下itc 到而家都冇interview嘅話 係咪之後都唔會再派， 冇機會啦？

有無人poly data science 收到interview?

offer god
ielts god
gpa god

我都收到

加油巴打 希望到時一齊上堂

check ied interview係咪得email知 入番online application睇唔睇到架

你地係咪first choice
我second choice未有

有冇人知gscm個pattern點in

gscm offer

我個陣用sms通知，d interview detail就可以係online application睇到

我都係 我報左tourism

GSCM 10號 14:15:00

預埋我男朋友thanks

我都係
我報咗HM TM
咁點算，明明已經交齊曬

請教巴打係咪group in 完再written test???

有無人in左 ITC technology 呀？

好似係test左先

唔記得quote
我係答問shipping位巴打

巴打一樣時間

同gscm interview 求10號in完既巴絲到時比比水

有冇擺poly GSCM second choice 又有得in既巴絲

唯有再係email send多次比條撚屌

同求
我十一號 11 45

11號 求巴絲打到時教下細佬

gscm係咪得10同11 2日？

gscm interview收到
offer god

GSCM 擺2nd choice 連in都冇

cityu management仲會唔會派interview?

咁我都唔信佢會問到咁深入
因為一定一大堆人唔識
我都係focus番係新聞/時事

好似擺1st先有 聽人講

其實GSCM 定 ITC 易入啲

我得shipping interview
希望入到

收到6963interview

Interview god
一陣hku im同10號poly gscm in得順順利利
Offer god

預埋我

係呀 以前d人都話要著suit

同埋我

大家等下

終於到你

CITY BANL出咗interview!!

HKU BSIM and PolyU AML offer god
Best of luck with the interview

我都報左

City ais出左interview
3日自已簡一日

盡快派offer god
Hku direct offer god

絲打gpa 幾多

絲打本來個application status 係咩？

我都收到！！！！
連收2interview!!
i love interview god !!

3.57咋

cityu ais有interview?

Gscm god!!!!

突發 收到banl interview！

btw有冇巴打知要點揀日子in?

恭喜巴打 推撚左幾個post終於有回報

一直Application Submitted
到上個星期好多巴絲一齊突變under review嗰日，我都變咗，但我唔記得確實係邊日

Poly gscm interview會大概問d咩？
想知有咩資料可以睇 十號就in

我都收撚到
各位揀邊日

一樣

即係under review其實都有機會有 interview

Poly itc?
+1

CITY的話
係咪BANL>BOM>MKT>MGT？

大家收到 city banl interview 嘅gpa 分別係幾多？

Cgpa 3.6x

3.6x

巴打知唔知group in 定individual

應該係咁 但我可能會揀mkt 唔知

應該低過3.7先有得in

Polyu GSCM interview god
Cityu mgt interview god
Offer god
乜都末收到

岩岩終於收到 City Mgt Interview 有冇人知可唔可以調時間 嗰日撞咗其中一科嘅present

幫你推下

幫fd推

push

高過3.7會點

我撞左 但我同左tutor講唔present
On9 去interview啦去乜鬼野present

好似係direct offer
但唔知佢base on咩requirement

通常都唔洗in就有offer 等下啦 考驗你EQ

屌我仲未收到

我都冇

係咪要睇下Dse 我year1

我寧願有interview

有冇人有報POLY新開果個TOP UP DEGREE - BBA- AVAITION management and logistic

我就覺下等下仲好 直接有direct

Here

巴打gpa 幾多

召喚歲月流精巴打

巴打高過3.7無interview?

有冇咩消息

GPA 3.8x

AML好似上星期五出左

我都收唔到 一齊加油啦

巴打我同你交換個GPA
比哂d interview你又點話

Poly shipping GSCM 幾時肯比interview我

>3.9

我星期五interview, 巴打係first choice / second choice ?

冇呀

笑什麼雖然一早知無interview 但係見到你地有個心好酸

我冇報呢科
純粹知佢幾時出

我乜interview都無。。。

咁多位巴打加油呀

屌 一樣

屌原來出左

巴打你地咁高坐定定等收direct offer 我地仲要去同人片返場先有conditional offer wor

原來絲打1st同2nd choice同我一樣
GSCM我擺2nd冇interview

巴打加油呀

有冇人知BANL group interview 會問D咩??
岩岩今朝收到interview

巴打咩GPA

巴打 希望大家可以做同學

有冇人報左City U IM,
BA Media and Communication
CM
其中一科

踩界3.7收唔到banl interview 唔通cutoff低左？

3.6冇interview gg

IM
Under review 緊

Under review 究竟咩意思

其實under review姐係點

有fd擺sec 有
我擺sec但係冇
明明我gpa高過佢

有冇巴絲收到中大 宗研interview

我擺sec都無

之前咪同你講過，無記性

你地大約幾多GPA 先有得 in

CU 酒店係咪改左名做hospitality? 幾時出interview?

offer god
interview god

Sor囉
剩係記得你擺shipping 1st

你fd幾多gpa

嗰科PJ佔分好重

3.3x
超低

絲打CGPA 幾多?

GSCM已經綽綽有餘了
3.2就夠

3.5x 會唔會唔收

3.7擺gscm sec冇interview

Bu Fin出左interview

報左咩科？

cu文研出咗interview 未呀

睇你in成點架姐

收到city banl 嘅手足大概咩cgpa

3.59

me

擺second choice 應該唔多關gpa事
我都係2nd choice冇interview

Me 3.64
我想知佢會問D咩

收到第一個大學電話叫我interview

你gpa幾多

有無人俾d貼士黎

3。6冇interview

city im
bu isem

本身讀邊度幾高gpa
係咪都係冇interview

呢兩科我都冇消息

想知

今早收到poly gscm interview 但撞我midterm

因為未出

巴打揀邊日in banl

唔去mid term

我冇
fd 3.7x 3.9x收到
明明大家差唔多GPA

city im
bu isem
city management
poly fashion and textile

接近一樣
乜interview都冇
但我見poly fashion 個email話2號已經開始in😞

咩major? Yr1/2?

Hospitality and real estate

利申 cccu yr2 mkt

其實我想知year one tran有無機直接升year 2？

咁睇你點定義smart casual

我好奇個位3.6冇interview既巴打

poly fashion我知

本身你gpa如何
估唔到fashion科都睇gpa咁重

Interview 重要d

有冇人知恒管 supply chain management 好唔好
因為驚入唔到UGC

我有meeting cgpa 3.5 out of 4.0

yr2

cccu

咁高

banl大家揀邊日

咩科？恭喜巴打

巴打gpa?

咁搞笑。。check清楚啲？可能入雜件

Poly eie呀屌

3.2

冇呀 check埋個online application嗰web都冇

想知+1

我3.4X/4.0

唔好意思 我係指 business analysis
唔好意思

Dse fullcert? 咩major?幾時報？

我屌 巴打咩gpa

想問收到poly gscm interview 巴絲們
你地個activity type 都淨係寫interview?
睇翻啲資料 好似又有written task
感即係有定冇？ 定淨係interview ?
祝各位巴絲盡收offer

入唔到UGC黎講呢個算唔錯

想知poly GSCM 咩形式in

3.62
唔好意思

依家系hsmc讀緊scm，其實幾好，但真心chur

有, written test+interview
佢都講明要帶文具去

同問，話要帶stationary，但又話系interview。。好矛盾

但佢又冇寫話係test
屌我都唔知

巴打GPA?

垃圾先要係戰場打打殺殺
高等人坐定粒六等收offer

唔去in會點。。一定無offer？ gpa＞3.6
其實yr1 tran真系無機直升yr 2嗎？

完全唔識

就咁睇>=3.7係唔使

3.7x ive ba

你地係in mech 定係6963(year one entry )?

Im isem應該未出 mgt佢應該random鳩派 我估

即係點

有無巴絲已經收到bu eng lit offer啦？

有無巴打gpa 3.1x 收到gscm interview?
係咪一定要3.2先有

City mgt interview finally
And business analysis

Mgt未收到interview

駁唔到
成日都好撚擔心

city mgt仲未有

恭喜絲打

巴打gpa幾多 3.2收唔到

我都收到BU fin 請問點準備好？

絲打GPA ?

我冇既

有冇人有CU GLBS offer？

爸打你gpa幾多

你有poly shipping
GPA 3.5x

Banl direct offer
Bu bba offer

有冇人收到BU MKT offer？

BU bba offer

有冇巴打知poly gscm city banl會點in 好撚驚

Banl 應該難d出direct offer,
有同學4.0都係interview

點解3.8x都未有City managnment interview

Year2？

year 1/2?

下 佢year1下話？

但上年3.8就就direct offer

3.4x

Yr2

邊間

爆4都要interview第一次聽

真心咩

Space 佢最差果個sem都過3.9

又就黎1001

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

睇番database係space要in cc唔使 唔知點解

City bom>banl>mkt

HKCC >3.75好似直出condition

你朋友dse點先

公平咩
不過好采有得in

頂 唉 omg 明明我dse分夠 走去space報一年 依加都唔知想點

我諗今年跌左 3.7收唔到interview

post1001前再拜offer god

呢層唔知

1001前offer god n手god

Cgpa3.9暫時得1個interview

可能credit transfer個邊唔同掛

1001前poly eie offer interview god